［預言］國安法一過 蘋果一定會係第一個被抄家

好唔希望成真
到時大家鞭9我屍

立場呢

天琦會加刑,10年以上,國安嚴刑銬問,什至送中

連燈威力

【眾籌】丫叉郵包案 眾籌平台受中國式黑客攻擊

好大機會

611基金，蘋果，本土派，泛民...一齊嚟
重同你慢慢嚟，出得就預咗留島不留人，
係睇侵侵夠唔夠膽幫手攬炒啫